★J慧中時間又到了（27）

注意：此處只是四獸圍爐區！勿入！

如有J慧中需要，請到以下link J

LM

橙冇人理

點睇鐵塔跌我唔死

100%中籤就知垃圾啦

酸能到

WILL DROP TO 0??

yes

CAN LEND $$ TO ME?? NEED 補倉

老綜不是夢

頭先post個個係all dlc版

老猫點睇港交所業績

d人話remake+dlc

$0

可能fix bug +優化

都好似有啲啲畫質提升，但不明顯

$4X only

點睇見到日本𡃁仔當眾被女踩JJ
(Both around 7-8

Buy

why游b要嘔人工，地鐵高層唔使嘔？

not fair

拍AV

已買

Cp

老猫滿腦子都係AV

唔0咁點

馬時亨指，「港鐵工作很大壓力，十年前我身為問責官員向政府請辭，同樣是因為大壓力，但仍選擇留下，是為了負責任。」他指自己留下是因為責任心，他並沒有約滿酬金。

老猫點睇馬時亨咁有責任心

咸左

樓主死巴膠唔會有感覺

點睇港鐵高層集中自己辭職 港鐵仲要補糧

巨乳go to Japan

Full body of AV

游b就要嘔人工

咁你點睇

希望佢第時外遊俾trump好似捉何志平咁捉去坐監

only watch av

點睇巨乳成日去旅行 廢青confirmed

有條二世祖話 唔去旅行可以買香港樓

He also鐵膠

quality of life

事實

Yes
Go to buy av

u also村姑膠

其實我冇返過工

U冇去都買唔到

I am 游b膠only

好似話村姑 日文好勁，成日同AV公司溝通？

Bam

自己同人傾

要求政府老綜加碼

Say:「我有好多fans in hk(老貓），they will買my av，plz請我拍」

資助買樓

Maybe 拍bus & train AV for u

扑嘢at熱狗/kcr

if頭先個空姐

1964已咁清

支那鬼子1964仍在玩批鬥

鐵膠confirmed

呢張圖新post必須上 聖物嚟，老貓不如置頂

X2

better

巨乳旅行到第四、五日，必被佢個fd爆菊

✖️=dead

不得褻瀆聖物圖，會cut U老綜

信不信由U

兩隻巴膠去旅行

X3

蓋老母隻鐵塔好似唔多對路喎，會唔會上版股價就潛水?

最多輸三兩千蚊 返工is ok
同埋2388今日爆升都賺夠

咁就係，我哋有工返唔怕股價跌嘅

老貓就唔得

吹奏slave

香港地返工一日最少1500蚊 can call 幾次g

【高學歷之苦】人類學碩士做收銀薪金1萬：去咖啡店都覺奢侈

我哋想約你食飯

好過老貓，肯返工值得欣賞

咁撚豬架
咬老綜、住公屋、現金糧先係皇道

x100000

4獸好撐政府的

遲d做埋年金

老貓蓋老母隻支國鐵塔會唔會變支國屎塔? 蓋老母搞到去屎坑收錢?

U咬老綜先撐政府，J淋病

一早講左

食窮政府

撐政府=付出

反政府=吸乾對方

我哋是其是非其非

媽咪麵爺問U撈唔撈狗鐵66? 佢諗住入貨

四獸av女優集團？

So many 60-70年代AV

#adore五層av

So many 豬鼻av

Call g?

後日go 飛田睇睇

冇錯，四獸集團收購咗日本DreamRoom Production

以後我哋做導演，搵老貓做汁男

Any suggestion ?
Want to try bj

Come from chi na

老貓做老婆畀人屌個啲
剩睇

不了
Go chi na call cheaper

諗諗吓叫老貓做場務，抹鳩精，執紙巾，洗底褲

[返工為乜?返工=slave] 五夜講場 - 哲學有偈傾 2018：對面的馬克思看過來

似

u say游b is豬鼻

4獸：飛鳥真身

yoyo 海鷗

有片[屎如雨下]痴撚線細路餵海鷗食瀉藥

Old news

牙蓋

游b 無再放相

ready

1478!will drop again

Why u know

懷疑老猫在沙中線地盤返工

X4

Why qq rise so many

因老貓死左

X100

老貓呢輪出盡力燈，梗係反彈

U唔係熊700呀?

老貓點睇我喺深圳輕鬆上lihkg?

why 1478 day day drop?

175續升

老貓黑氣石CONFIRMED X 100

[url]【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Why 石丸冇新聞

老貓點睇我1.28走晒貨 計計埋埋竟然賺左幾舊水CALL G

Yoyo?

石丸低調，就算劈死老貓都唔會有新聞

石丸vs老貓

老貓頂到幾多分鐘

11點仲未出現 RIP得?

老貓成個月無屎ALL, 毒氣太勁無人埋到身, 只可遠攻

老貓見到石丸真身即刻瀨屎，打鬼打馬

嘩，巴士被老貓屌到著火

油塘九巴着火 司機乘客急疏散 (09:10)

起火巴士停在巴士站。(曾紹良攝)

【東網專訊】油塘高超道發生火燒九巴意外，今早(8日)8時59分，一輛14B線九巴在行駛至高俊苑對開，車尾突然冒煙起火，車長見狀立即疏散車上20多名乘客，以及取來滅火筒撲救，幸有驚無險，無人受傷。消防接報到場，繼續射水將火救熄，經調查後，相信機件過熱引致火警。

巴士車尾機件熏黑。(曾紹良攝)

老貓屌巴士死氣喉著火，燒春袋rip咗

WHICH ONE IS U

坐係地下果堆係

巨乳

want to sleep more

成日好 倦

Die soon

any 山口組find u?

仲有 赤軍

今日游b已經不是昨日游b

老貓當年係大口組成員

Only大口組

175又drop

根本冇可能升

巨乳回港之日=175末日

巨口游b

★巨口游B !

豪賭專家蓋清點睇27業績

笑口組我就識

又有新仔

佢懷念獄中d犯？

4電一腦 dell反而減價

恒管肥仔嚟

4電1腦包唔包括腦魔

唔包

包廢老only

你都係

this site is watching巨乳

遊日神器！原價 US$ 14.99 的語音翻譯王再次限免！

may be石丸開

應該係比巴膠成日中出搞到壞engine

我去日本講日文，唔使用機

老猫，你用咩護照

no passport

GOOD

香港人好慘

不了

老貓點睇連登仔FG 5萬元月薪

其實正常人冇家底,學歷非專科,,點樣月入5萬以上架?

#24

30歲5萬好普通 好多人做得到

no her

sleep

LATER HAVE

明唔明做老細心態（not 政府工）

老細有錢=/=捨得俾

sleep important

#返工冇野做

食阿爺（公務員）梗得！

無限超支都得，莫講話少少人工

老貓點睇我中左屎塔伏唔使輸錢

以前 屍永青都唔肯俾人工，話驚d sales週圍去代理返工呃人工，只是借錢給你

恆肥?

搏命痾time start

SOLD, CASH OUT

老貓why 700 day day rise? Not drop to 250

大口

搞鳩牙中d頭髮

搞佢西毛

格勒底

向住牙中hair 射

牙中 極道飢渴，睇住人條Jer

笑佢Jer細

喂, 老貓又係度開OT

距離巨乳被爆菊時間估計3日

老貓頭先又話NO HER

老貓點睇好多辛登仔月入萬幾 但炒股每個月穩定贏幾萬
所以月入五萬好正常

唔合格，最差係每日執4、5千，夠瞓操作好執3雞嘢係平常

突發

香港老細，孤寒到腳都唔俾你睇

why

游b:這是好現實的問題.jpg

叫him call G ed

點解現在裝官方bitcomet會同時裝好多垃圾program在PC

以前唔係咁

WATCH AV USE PORNHUB LA

主力

但有時有d 日本av pornhub未必有

因為日本非法upload要坐十年監

支那鬼子最鐘意做seed，佢地好少用pornhub

叫巨乳 現在求其up套AV做seed

佢可以長住日本

（支那留學生通常send套片去支那fd，再在支國做seed，所以冇事）

支那人唯一優點

世界貢獻

所以日本AV通常seed行先，跟住先pornhub

uninstall左d垃圾program

但又唔知留幾多垃圾在pc內

以前有D AV都唔開放比外國 即使買正版 佢地唔收外國信用卡

need format?

自閉國

WHY怕木馬

所以要靠 支那留學生

潔癖、強逼症

BUY NEW PC

特價？

TAOBAO / DELL

比藍屍叫佢做扑野禎

游b好慘

Need what AV
Can buy for u

老貓點睇微信妹有份推1478
唔通你就係微信妹

微信妹報料群

Need for J?

鐵膠確認

$0不是夢

reply錯

唔怪得吹奏v7

die soon

人民日報：若特朗著不收手，蘋果將成中國人洩憤目標

Buy for u

又有得炒iPhone

WANT 自用

i don't believe

Need a gf to diu?

幫我買個? 我出30蚊

3萬幾hkd

買左先, 分期畀你

宣揚打J

老猫買左年金未

年金計劃網站故障申請延至明日

老貓iPhone出新機

3款新iPhone正式名稱外洩 無iPhone 9！ (16:38)

【東網專訊】根據外媒CNET預計，今年蘋果公司秋季新iPhone發布會將會於9月12日舉行。而一直傳聞蘋果公司會推出的3款新iPhone，包括採用5.8吋OLED屏幕iPhone X的進化版、6.5吋特大屏幕的iPhone X Plus，以及一部使用6.1吋LCD屏幕的廉價版iPhone。

而根據外媒《Mobile Fun》消息，3部新iPhone都會採用iPhone X的設計風格，亦即是都會用「M字額」設計。兩款使用OLED屏幕的iPhone X更新版手機的名字將叫「iPhone XS」與「iPhone XS Plus」，另一部使用LCD屏幕的新iPhone將命名為「iPhone
X Plus」，並非傳聞中的「iPhone 9」。

該網站並指，「iPhone XS」與「iPhone XS Plus」將使用到與現時iPhone X相似的不鏽鋼邊框與玻璃背蓋，同樣會使用雙鏡頭設計。而6.1吋LCD廉價版「iPhone X Plus」將會採用單鏡頭設計。

手機用家注意！三星呢部機恐被黑客襲擊！ (16:25)

【東網專訊】外電引述研究人員報道，三星電子Galaxy S7存在安全漏洞，數千萬部手機面臨被黑客入侵的風險。

S7和三星生產的其他智能手機之前一直被認為不會受到處理器設計漏洞Meltdown所影響。不過，奧地利Graz University of Technology研究人員表示，S7手機會受Meltdown影響，恐被黑客攻擊；現正研究該漏洞對其他型號智能手機的影響，預計會於近期發現更多設備受影響。

研究人員指，有可能好幾億部手機會受Meltdown影響，而且可能沒有修補程式，甚至連手機生產商本身也不知道。

三星表示，準備了一個修補程式，用於保護S7手機防禦Meltdown，並已於上個月開始推送到受影響的用戶。但其未有透露預期會有多少部S7手機有機會受Meltdown攻擊影響。

據調研公司Strategy Analytics，現有約3,000萬人使用S7手機。

Meltdown的設計漏洞，可讓黑客以系統權限存取應用程式與作業系統所用到的某些記憶體。據稱自1995年起所生產的Intel處理器皆受該漏洞所影響。雖然目前尚未有黑客利用有關漏洞進行攻擊的案例，但大規模的硬件缺陷已震驚電腦業界，並迫使晶片製造商和設備生產商採取行動，減低影響。

加少少can 700

Have=過老綜上限

老貓嚟

21歲少女港鐵列車遭非禮 警緝四眼秃頭色狼 (13:47)

【東網專訊】今早(8日)9時上班繁忙時間，一名男子疑趁人多擠迫，涉在一列由尖沙咀開往港島的列車上，非禮一名21歲少女，少女不敢張聲，當列車抵達灣仔站後向職員求助報警。

警方到場調查，列作非禮案處理，正通緝一名40至45歲、皮膚黝黑，身高約1.75米、肥身材、禿頭，案發時身穿深藍色短袖上衣、戴眼鏡的色狼歸案。

肥恆

no ip9 but have IT9

141 服務？

「下體臭得跟魚一樣」 紐約出現仇支仇女塗鴉

好懷疑呢個係咪真游b，篇嘢文法、語句全部有問題

新宿？

追殺巨乳？

已派狙擊手---石丸，去新宿誅殺巨乳

你應該幫父母買，做返個孝順仔

老猫有冇iPhone消息

Want to call g
點睇？

大日本帝國not serve chi na pig

認真問，你用咩護照？

執soon

人民日報：若特朗著不收手，蘋果將成中國人洩憤目標

冇

上次你去過唔畀你玩？

Why冇，你都係中國人

no游b anymore 仲痕好down

男子替老闆提取900萬後失蹤 警列盜竊

返工=？

Please reply

贏左資方了

神级

u eat shit.jpg

ATM

做咩唔肯認

有個似游b

fuck her until say" I love chi na"

Where did you go?

求片 巨乳人妻油壓

松島

老貓, 返工 = 冇嘢做𢭃人工

【畢業禮爆金句】新紮海關一句話 辣㷫同袍

【更新23:15】有同袍爆料，畢業禮當日還有一段小插曲，就是該隊出班的新紮海關將證件印成大卡紙掛在胸前，令同袍為之側目。

海關畢業生一句「海關就係……冇嘢做嘅」辣㷫同袍，片段更遭惡搞放上網火速瘋傳，引來網民議論紛紛。據悉，事件發生在本月3日的畢業禮上，片段開首出現一張相片，相中有人拉起一大幅紅底黃字橫額，上面以簡體字印上「熱烈祝賀摯友王XX海關畢業，踏入人生新階段」，有指事件就在同日同一個場合發生。

據知，該名「新紥海關」當日跟一眾到來慶祝的一班好友互相拍照，氣氛融洽，期間一臉稚氣的他笑對鏡頭說了一句：「海關就係……冇嘢做嘅！」引來身邊一眾好友嘻哈大笑，但沒料到短短五天，片段在各大社交平台火速瘋傳，有網民隨即留言：「有無人有佢facebook/ IG之類？咁無嘢做，俾我哋深入認識吓尼(呢)位打工皇帝都好。」另有網民則留言：「想做野做差佬丫ma，革扯咗以後無政府工做lu。」

事件更引來不少海關同袍不滿，《蘋果》聯絡到現職海關，得知有同袍批評該新紥海關「戇居」、嚴重破壞海關形象等。有消息指出，畢業禮翌日，涉事的「新紥海關」已被海關訓練學校的校長急召回校，訓示一番，有人就解釋短片播出的一句，只是他全句的其中一部分，意思被人曲解，據知他原意是說，「海關完成其工作所屬部分後，就交給警方處理，這時海關便『無嘢做』，即是沒東西要跟進。」

雖然未知他的解釋有否獲上司接納，但《蘋果》得悉他目前在版權及商標調查科工作，在北角總部上班。有同袍透露：「由於佢講海關無嘢做，所以上面專登俾多啲嘢佢做，廢事佢亂講嘢！」據悉，該名「新紥海關」原本是一名消防員，入職數年後因一次受傷，不想繼續擔任太體力勞動的工作，遂報考海關，其後成功獲取錄。

《蘋果》就事件向海關查詢，海關發言人回覆稱，就網上一段個人談論部門工作的短片，海關正作跟進調查。香港海關一向重視人員的言行操守，人員如有違反紀律，將按既定程序嚴肅處理。

《蘋果》再收到同袍爆料，原來畢業禮當日還有一段小插曲，該隊出班的「新紮海關」將證件印成大卡紙掛在胸前，且人人提着紅白藍尼龍袋，有同袍不禁批評：「依度大陸呀？依度香港海關黎架！」更語帶不滿道：「海字請人真係每況愈下！」

石丸原來係㗎仔，咁有貨

老貓有冇去IKEA?

印度IKEA唔係睇傢俬 係睇一千個人同時食咖喱 (18:34)

【東網專訊】宜家家居(IKEA)印度首間店舖周四(8月9日)開業，由開口講到成功進駐當地，印度人足足等咗12年！

本來宜家家居開新舖冇乜特別，但呢間分店就有個特別之處，就係會開設擁有1,000個座位、全球最大嘅宜家餐廳！

係人都知印度同中國堪稱係全球人口最多嘅兩個國家，宜家喺中國嘅餐廳成日都出現迫爆嘅情況。試想像印度店開業之後，成千個印度人齊齊喺間餐廳度開餐食咖喱，咁墟冚嘅場面，會唔會破到世界紀錄呢？

宜家家居到當地插旗，都識入鄉隨俗，公司知道當地人唔食牛同豬，所以好貼心咁話會提供印度料理，仲會用雞肉取代招牌菜瑞典肉丸添。

宜家印度分店設於中部的海德拉巴，佔地逾40萬平方英尺，內裡提供超過7,500件貨品，當中近1,000件售價低於200盧比(約23港元)，預計一年內會吸引到600萬名客戶。

Why 1478 day day drop?

Why 700 rise?

以前巨乳成日話：游b是世界的

現實：石丸是世界的，巨乳逃去邊都走唔甩

石丸kill u soon

怕
叫雞定定驚

咁屌多兩轉架妹先
千頭hkd都ok

WHY SO EARLY

Today 唔多嘢做
可蛇王

老猫點睇中移動，太古，九倉業績

WHY老貓SO LIGHT

點解你咁驚石丸同關蛇

巨乳殺手

蓋清入黎回應下啦

市民拾獲價值42萬元勞力士報案 警員涉企圖據為己有被控

老貓，財經台好多手足多謝U

老猫有冇貨

佢有50手700

牙中瀨尿

牙中俾震蛋震到 噴西水

返學俾人搞feel

電龴拘失禁AV

想睇埋佢 大噴射

milf teacher

好似AV After scene

老猫好變態

佢唔變態仲得一驚, 正正經經地去屌巴士死氣喉, 諗起都嚇到大叫一聲

老貓，有冇J開RTHK午夜講場呢女呀？
阮穎嫻條腿都幾正。

有

佢試過同游b一齊做節目，所以認得佢

星期五講性呢嘉賓都好好J
又有腿J又長知識，正！

Bubugi to 瀨尿

已確認4獸（飛鳥 Vicf 巨乳 蓋老母）根本係同一個人操作AC

同時出現

同時消失

駁唔到

冇返工即病
又消化不良又感冒

純種slave dna

又係巨乳

第二單

巴士is shit

要返工呀，你估好似你咁日日9up

我哋四神合體

We are 石丸分身

去咗浸溫泉
So many 女腳指watch

狂飲池水

牙中讀中學時，可能真係俾"魯芬"咁玩（塞震蛋）

why

best taste

老貓=

If can
Will老貓叫日本雞？（real架妹）

bubugi 日本141

現在冇左地址（以前有）要電話聯絡先

領導問你下晝去咗邊

老猫有冇去過日本

No passport

老貓點睇叫雞破處？
想叫

渣架

you break virginity by bus

頭先飛田有條女好正

X10000000000000000000000

有幾條架妹好正

好似好柒
But so many do this

呢2日再唔下決心搞掂，好快被爆菊

some say should
Some say no

警掃色情會所拘14「高鐘妹」 帳單揭春宵一刻九萬蚊

警方灣仔反三合會行動組聯同灣仔特別職務隊人員，於昨日(8日)深夜突擊搜查灣仔謝婓道一間樓上私人會所，拘捕14名內地女子及1男1女負責人(29歲至45歲)。據知，上址以會所為名，跑高鐘為實。

any 游b?

石丸 is watching U

暗示某人

如果搭巴士/地鐵遇到大陸人賴屎,應該點做?

老猫點睇納指8連升

老貓: drop to 0 soon

老貓，呢條友似唔似將來嘅巨乳?

[url]偉業街18歲仔 更衣室偷拍男子被捕 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢呢2日唔call G破處，必被爆菊，以後變gay佬

講起更衣室
試過細個去跟人傑志搞個啲足球班
有個弱智嘅偷拍人

x10

肥恆？

以為巨乳

u

我住麥當奴道

老貓點睇條懵撚去邊都要同老闆報到

再有內地人庭上拍照被捕

老貓嚟

X2 CHI NA MAN

X1000

Japnese yoyo

[震驚]東京地鐵有人痾屎，有圖！

slave

is U

瞓M記

巴膠確認

巨乳inside

巨乳去日本all屎

[震驚]東京地鐵有人痾屎，有圖！

LIHKG @ Android

巨乳被爆菊之後鬆咗，又冇用個buttplug塞住，瀨屎

老猫Weekend有咩做

Busy at J

why u know

時間上有冇咁巧合

所以99%巨乳

巨乳 真身

邊有咁後生

就快變瀨屎四獸

互相感染

yes

he is 50後

I am watching u

老貓做乜分身玩自問自答?

x11

In 大阪

He always do this

u 著草逃往大阪

why u know?

四獸=50後集團？

佢60後

老猫覺得四獸分別幾歲

x2

可以拍 黎明 年金廣告

想睇 牙中 大噴射

no游b anymore

gay test

Why U know?

由於年金銷售唔理想，下次搵我哋拍谷銷路

仲痕成條人乾咁

邊個最老

游b吸精大法

蓋老母

真正俾錢時，會更少人，d廢老見唔對路

Why

十年前已在hkgolden出現

當時你點睇佢

點睇美股drop

mad-cat

mad-cat same

always 141

老猫點睇飛鳥、Vicf、巨乳

做到80歲仍要繼續工作，對不少人來說是一種痛苦，但對他來說卻是享受。工作60年，早已超越退休年齡的他，最近以80歲之齡做第五份工，他就是第一代出市代表張天生。

今年12月踏入朝枚之年的張天生，7月底正式離開工作22年的星展唯高達，在8月1日加入由舊同事許照中任主席的六福金融，繼續其經紀生涯。談到不退不休，張天生接受訪問的時候講出原因，「做緊嘢，唔想休退架，退休日日在屋企無所事事，真係悶死多過病死。」

[url]
[/url]

老猫點睇

slave DNA

Ready

發現巨乳真身!!!!!

老貓，幫人湊仔高人工，諗唔諗? 好過老綜

東網透視：陪月員課程搶手 金牌級月薪達3.8萬 (10:04)

【東網專訊】近年愈來愈多人投身陪月員行業，僱員再培訓機構之一的基督教信義會指，近年「陪月員基礎證書」課程搶手，特別是生肖屬龍年或豬年的時期較多人報名，因預計該年份較多人生育，是入行好時機。明年是豬年，相信吸引更多人入行。

僱員再培訓局自2005年起推出「陪月員基礎證書」課程，為有意加入成為陪月員人士提供產婦個人衞生、傷口護理等知識外，另有教授坐月食療、初生嬰兒餵哺技巧等。基督教信義會天恩培訓及發展中心就業主任陳碧珊指，該會每年平均有400人完成該課程，學員平均年齡約40至50歲，也有55歲以上婦女。以往較多計劃轉行的人士報讀，但隨着近年陪月服務普及，有較多學員由子女推介報讀及進修，冀學以致用，協助自己社區的街坊。

課程要求學員進行8星期、約152小時訓練，教授包括了解行業情況、相關照顧技巧、情緒管理等，另設筆試及實務試。陳指，完成課程後，中心會替畢業學員提供3個月的跟進，以協助學員適應工作。而陪月員起薪約每月1.2萬至1.4萬港元，每天工作8小時，每周工作5天，薪金水平會按地區等因素調整，而資深陪月員的薪金最高可達3.8萬港元。

僱員再培訓局指出，過去3個年度，有超過4000人次入讀培訓機構的陪月課程，學員平均年齡52歲，其中「陪月員基礎證書」課程的整體就業率為85%。該局轄下網上平台「陪月一站」會為學員提供免費工作轉介服務，平均每年登記空缺約3400個，至今年6月，「陪月一站」登記的陪月員約16,700名，當中1000名屬具備11次或以上陪月經驗的資深陪月員，成功配對率約57%。

標準陪月員月薪參考(陪月經驗不多於10次)

每日工時●22天工作●26天工作●

6小時●1萬至1.2萬港元●1.1萬至1.4萬港元●
8小時●1.2萬至1.4萬港元●1.3萬至1.6萬港元●
10小時●1.4萬至1.6萬港元●1.5萬至1.8萬港元●
12小時●1.6萬至1.8萬港元●1.7萬至2萬港元●
24小時●2.6萬至2.9萬港元●2.7萬至3.1萬港元●

資深陪月員薪金參考(陪月經驗約11至30次)

每日工時●22天工作●26天工作●

6小時●1.3萬至1.6萬港元●1.5萬至1.8萬港元●
8小時●1.5萬至1.8萬港元●1.7萬至2萬港元●
10小時●1.7萬至2.1萬港元●1.9萬至2.3萬港元●
12小時●1.9萬至2.4萬港元●2.1萬至2.6萬港元●
24小時●3萬至3.4萬港元●3.2萬至3.8萬港元●

資料來源：僱員再培訓局

老貓經常推廣支那寶、v7 pay

以支付寶詐騙涉款50萬拘10人 首揭發用貓池犯案 (16:46)

【東網專訊】近年電子錢包及儲值支付工具興起，警方留意到最近一、兩個月，有不法份子利用該些工具，大量騙取迎新優惠再變賣圖利，警方經調查後，採取代號「智勝」行動，拘捕10名涉案男女。網絡安全及科技罪案調查科警司莫俊傑指，警方於本月8至10日一連3日採取行動，以涉嫌「串謀詐騙」及「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」拘捕5男5女（25至45歲），涉款超過50萬元，行動中，檢獲8部俗稱「貓池」的電話卡數據機、34部智能手機、3,780張電話卡、總面值約10萬元的現金券，以及價值43萬元贓物，警方相信是次行動已瓦解該犯罪集團。

網絡安全及科技罪案調查科總督察趙建業解釋，有儲值支付工具為新客戶提供迎新優惠，每個新註冊戶口可獲50元電子現金券，並有電腦系統設定，不容許同一部智能手機註冊多過一個戶口，以防有人重複註冊騙財。惟不法份子利用電腦破解程式，繞過相關電腦系統設定，使同一部手機可重複註冊，更甚者，他們利用「貓池」作犯罪工具，提高效率。

據了解，「貓池」有16或32個插卡位，不法之徒可同時將16或32張電話卡插入，再連接電腦及利用相關軟件，可同一時間接收全部手機驗證碼，從而加快註冊新戶口。不法之徒會利用該些電子現金券，到連鎖店「掃貨」，購買連鎖店的現金券或貨物，之後再以折扣價轉售圖利。另亦有人在網上交易平台開網店，再用電子現金券進行虛假交易，從而套現。

該科總督察黃覺陞提醒市民，切勿模仿今次的犯罪手法，否則要負上刑責，另亦呼籲市民要小心保管好個人資料，切勿輕易向陌生人提供個人資料，如有懷疑，可致電警方防騙熱線。

據了解，被捕10人在案中有不同角色，有人負責破解程式，有人負責到店舖換現金券，亦有人負責在網上招攬，相信有騙徒熟悉電話或電子系統，亦有人為售貨員。警方指，今次為首次發現有人利用「貓池」犯案。

巨乳?

西環工人遭鏟車夾腳 消防救出送院 (13:15)

【東網專訊】西環發生工業意外，今日(10日)早上11時33分，德輔道西444號香港工業大廈，樓上升降機大堂，一名工人於工作期間意外遭鏟車夾腳動彈不得，工友見狀報警求助，消防接報到場，將鏟車移開救出工人，男子左腳受傷清醒送院敷治。

老貓冇上水，rip咗

J瀨尿牙中J到入醫院

扯x3

sleep一陣再cap

U love me?

still sick
Can't call g

tmr leave 大阪
Should try?

牙中

屎眼損咗?

日本感染性病

關西佬成日俾關東佬歧視

田舍者（鄉下佬）

頭暈

沙林毒氣

毒過巴膠

sleep

X2
Now go back sleep too

其實前日call咗G
now still think that G
一陣去望多次

飲醉+谷精上腦
忍唔住試咗
So後悔
點睇？

有咩後悔？

唔知點解後悔叫咗
呢幾日諗起都個心都那住

隻G？

梅毒

似唔似游b?

正

有套

過瀘性病毒size仲細過細菌，膠袋點擋？

Sick

斬J保心安

四獸有2獸中梅毒

因為梅毒 係過瀘性病毒，普通膠袋 手套，根本冇可能隔絕

以前731部隊成日用 梅毒做實驗，d被實驗支那人死狀恐怖，但始終未能徹底研究根治方法

老貓點睇奶波魔

老貓啲fd嚟

居住問題

游b都認同

點睇佢同你一樣反資本主義

點睇[url]都市風水傳說：當烏龜走入維港，香港就會滅亡 2018年會展沉降！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]？

香港陸沉傳說
維基百科，自由的百科全書

香港陸沉傳說是指現今香港太平山盧吉道對開山邊處，一堆外型酷似巨龜的亂石，即20世紀初期被評價為香江八景之一──霧鎖仙橋的所在地。來源不可考證，現存的傳說最早記載於1941年由友聯出版社出版的《香港百年》。該都市傳說的簡略版一直流傳至1990年代，指該「石龜」以約每年一厘米的速度，緩緩向下爬（一說是向上爬），如果「石龜」爬到海中（一說是爬到山頂），香港便會陸沉。

1997年落成啟用，位於灣仔海旁填海地的香港會議展覽中心新翼，有人認為其形酷似龜，即是傳說中的石龜已經爬到海中，因此導致香港自1997年亞洲金融危機後經濟持續不振，間接應驗因為香港會議展覽中心新翼建成，導致亞洲金融危機的香港陸沉之謠言。

原文
「……本港太平山，每年重九，即為人士登高最好所在，山在島之中央，立於山巔，即全島在望，恍忽立在海水之中，而附近各島皆向己環抱。考地理者謂港與各島皆相連接而成一脈，與對海九龍亦相連屬，香港亦龍脈之一點，意為龍首。龍身時隱時現，現時龍現身，故有香港及各島，再過若干年，屬於龍隱身時期，則此龍即深潛水，伏不出，於是香港及其附近各島，替重陸沉，深埋水底，此時香港之末也。

「一年，有人在山巔，見一怪道人，仙風道骨，當眾大談龍經，即指地而言．香港之龍已有甦動之態．香港末日當在不遠矣！山上本有怪石嶙峋，數苦星羅棋佈，道人指之曰，此為龍鱗，試推其一，如批鱗狀，詎一推之間，突發生地震，立者皆仆（按：仆、撲同義．倒地之意），仍信道人言，群問以香港陸沉時，趨避之法，道人曰：「吾當本抱救生之旨，為各人點視。」隨以手一指山腰曰：「此為一靈通之龜，將來陸沉之後，僅許此物獨留世上，此龜蠕蠕自山下登山，每年行一米位，當已登達山巔之時，即為陸沉之日，各好自為計也。言畢，忽不見蹤，眾人急照所指望去，果見一巨龜，蠕蠕半山中，奔下視之，乃一巨石耳。」

扯旗山（即太平山）石龜傳說，可以說是香港最廣為人知的傳說，因為，它是主宰著香港六百萬人生死浮沉的靈獸。

根據傳說，太平山上有一隻石龜，因常年吸收日月精華，修練成精。傳聞石龜由海濱的方向向山頂爬行，它爬行的速度非常緩慢，每年只向上爬行一寸，當它爬行到太平山頂時，處於九龍及香港的整條龍脈就會醒覺，令到整個香港及所有島嶼陸沉，而石龜此時就可以回歸大海。
此傳說並非空穴來風，因此只石龜早已被人發現，它正處於山頂纜車總站旁的環山坦徑，沿路行走將會見到，以前它龜背凸起，龜首向上，真得大有向前爬行之意。不過，現在石龜已被引開不再向上爬行，而是爬回海邊。

據傳，大平山石龜是真有其事，只不過石龜爬到山頂時，香港並非真得會陸沉，而是石龜爬得越高香港經濟會越差，最後沉淪未落。當年，時近1997年中、英政權交接，中方實不想收回一個未落的香港，所以派出一位大師破此格局。
此位高人，先於海邊建起外形酷像一隻龜的會展中心，而且遙望著對面海的龜蛋（太空館），再秘密將太平山石龜的頭部破去（現今形似烏龜頭部的石塊已經不見了，）令它不再向上，而是形似向下爬行，最後於龜背上建上一個測量躉壓住，不再給它向上爬行，以此將石龜引入大海，以保香港經濟命脈。

老貓9up everyday

老猫，我想你幫手出個post
你收幾錢？可Wechat pay過數

你係四獸又一
梅毒二獸包唔包括你

why not yourself?

你出有影響力

講緊U?

唸起禿伯事件，有陰影 不了

巨乳勁d

日本瀨過屎wo

巨乳衝出國際

頭先嘔血
Die soon

老貓點睇我忍唔住去望多次隻雞咩樣
話晒第一次叫嘅雞

Not 沉船
Only 好奇
已唔記得咩樣

你收開幾錢一個post

八卦下
順手睇女女

妖怪通？

松島新地
有幾件都幾正

一陣再去飛田𥄫嘢

是否沉船徵兆？
頭先忍唔住去望多眼
不過好快又唔記得咩樣

梅毒入腦

die soon

入腦已經係晚期, 耳鼻已經甩晒, 骨仲燒到變黑色, 不過20世紀後已經無人去到第三期, 但4獸就.....

唔包，最近sick嗰啲

屎眼流血不止

175 have hope

是否沉船？

又要開悼念區

之前已經開左好多個

老貓，點睇我有2個代理被支那電信block咗，1個VPS封咗IP,香港屋企Router block咗domain?

不過依家一樣上lihkg,第二時U去大灣區，我私人送個account比U,上pornhub冇問題

唔記得遮上面個IP,算

準備改名叫巨乳人妻（沉船）

Call 1次G就沉船，向蓋老母學習留精不留情大法

蓋老母愛上左yoyo

Want him teach
係咪唔應該再望/叫隻雞

四獸沉船集團

又鎖國

日本巫術

已中確認

老貓點睇我咁垃圾

戒酒了

原來tvb是真的
飲酒累事

slave本性

原本同人傾咗陣都好啲
自己一個嘅時候又諗返

點睇阿仙奴對曼城

No watch ball say many time !

蓋清會唔會叫返同一隻雞？食回頭草

so dirty

dirty過 村姑 hair

老猫你平時收幾錢幫人出post

0.5

頭先瞓醒又諗返起隻雞

衝動+酒精+谷精上腦都係魔鬼

返香港跟蓋老母Call G，去多幾次就唔會出現呢類情緒

如果再去叫返隻雞會唔會好傻，沉多幾錢重？

唔會，die soon

要搵唔同嘅先得

唔係買錶咩? 去睇錶喇

冇酒精，谷精上腦 真係叫唔落
我係有色心冇色膽個類

同埋尋晚去飛田唔見好正個三條女

大阪唔夠爽
依家轉戰東京睇jackroad

坐新幹線
隔離條女除鞋露腳指
好撚正

Keep住扮睇電話 J佢對腳

腳指最高！

點睇叫完雞，頹到av鋪都冇心行
Still諗緊/shocking

老貓點睇日本叫雞文化
尋晚再去飛田，唔知係咪星期六
勁多人，場面極為墟冚

同香港人平時去M記差不多，佢地冇乜感覺

watch more村姑photo

可以治癒

watch游b photo都冇用

呢點真

好嚴重

how about this

No feel
Not u

沉船仲要沉架妹
想望都難

U肯定J緊

J都打唔落

巨乳老貓2條巴膠深情對話，老貓出埋私伙巴士圖安慰巨乳

巨乳 背叛了游b

need die

是衝動，酒精，睪丸酮素（谷精上腦）嘅錯

Not巴膠

唔quote樓上,露暈bam

有露咩

巨乳post bam圖自殺

rip

u call this G?

以為你love

撩her鼻窿

成田機場會否碰到游b?

冇奶腳

撩鼻窿好玩d

日本叫G應該玩呢d

[url]披黃金戰衣莫辨雌雄 「大隻Madam」郭維真力救昏迷老翁最難忘懷 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？they say 消防游b

老貓禽晚係天星唱完歌坐警車返屋企

老貓J左消防游B未？

初頭以為呢個

Love?

仲有？

無敵鐵羅剎

故事唔好睇（永井豪徒弟作的）

So many

Love what
Can help u find

游bmay be有秘密行動

老貓農曆七月仲敢訓街?

He is ghost

有冇去this?

免費飯

可能有 游b look 女鬼

Tmr
去睇錶順手去

你會食？

only有女夜鬼

When back HK

16

175 drop to $0 day

日本是否d女勁多 游b look?

No

游b 影響世界

g

You are 9up king

老貓影響大啲
Sod is watching 老貓

東京有咩地方好住

山守線內都good

住上野最好
嚟/走都方便
去其他地方又方便
想東京站去其他地方都係一陣就到

九巴強烈譴責盜竊巴士行為 司機失事後逃逸

一輛雙層九巴凌晨懷疑在粉嶺被人偷走，及後被發現在大埔林錦公路失事，撞到一輛的士及私家車，肇事司機逃去。九巴強烈譴責事件，會全力協助警方調查。

九巴表示，凌晨約4時接到警方通知，該巴士車頭及車身嚴重損毀，會交給警方調查。

U住情侶酒店？

A0
Never 住過

咁住咩

窮J住Airbnb
大部分都 伏
正正經經 平平地住apa好過
不過大阪個頭住airbnb都抵玩
住過都平+位置好

你東京Airbnb住幾$晚?

最平試過 288 （2人屋）
最貴試過941 （4人屋）

住過幾間airbnb都麻麻地

大阪先住好啲

4 men one room?

no her

Sleep

2room 4 bed
3room 4 bed

老貓rip

why drop a lot today?

大戶收到風 巨乳回歸

夏日炎炎正好眠

gay tour

4 jer一眼

星期一通常no her

sleep

編導上星期通知咗今日開始加埋牙中

sleep得

唔見蓋老母嘅?

sick

叫雞拉左？

G Worm差佬冇得告，不過會玩嘢通知佢屋企人會幫忙協助調查，即係幫手抬檯櫈返差館做証物

點睇

$186平過正價炒家驚炒燶 月餅券劈價散貨

好似唔係流心奶黃美心月餅，啲友亂鳩咁炒

証物影相都夠, 因為只係行証拘留, 基本上証據都唔洗

垃圾香港 只有slave

香港人已經冇夜生活，冇人去老蘭，冇人睇子夜場

會通知你公司

只要失業、同家人不和，佢就冇得玩你

巨乳 率眾妖害人

香港已成slave型社會

老貓一訓醒就發癲

老貓英文咁good, 應該可以扮Brad pitt去呃港女, 分分鐘rich過Richard

你有冇去過LKF

老猫點睇教育股

補習社

d學生返去 志在睇Miss絲襪腳打下J only

中學成日幻想有私人補習miss

可以問佢bio d 人體反應

相信要第世先有

這是好現實的問題.jpg

老貓有冇石丸打交張圖

好多腳

google search 石丸 lihkg 好似有

以前咁搵返來的

奇妙電視都J埋

ONLY SEE YOUR 膠圖

落到好底有，再search relate圖又有

老貓有冇睇VIUTV個節目 體育係...

好多女J

頂果d 全部游b

no watch sport

GIRLS

jackroad 好正

13萬円筆直
最多都係普通gs
靚啲嘅吞都唔夠

G feel

今日175又跌

OLD G

識人為睇女去報

老猫我想換電話，有咩推介，budget 10k

IPHONE

Your age ?

3310

老貓打算拎政府4000買surface膠

幾時派? 我都有份拎

好似有中佬，話自修生，根本去睇腳

綜援已派

其他人相信要AS 2047

AD

可靠耐用，又冇乜bug

屌佢老母, 早知一早跟老貓搵食

入鈴聲溝女大法

究竟邊個係石丸? 白衫?

黑衫---石丸

白衫---溝 游b嗰位

左邊 連環小金剛
右邊 香港冇播過

老貓記憶力都幾勁
開始信u讀mit

溝游B? 老貓唔好鳩噏，我記得係唔知點恥笑游B個女fd,石丸睇唔順眼摟揪

我仲記得話你一拳我一拳，邊有人咁開拖㗎?

BTW,老貓咁大個人同人開過拖未?

佢讀高雷

老猫想唔想去日本

老貓後生時係紅衛兵黎, 專捉阿婆

佢話冇護照

老貓同另一位窮人唔好生仔巴打比, 邊個先係綜援之王？
我拿著無糖可樂坐了三分鐘

LIHKG @ Android

未流出石丸開片圖，我幻想佢哋係咁

理想與現實

唔算差太遠

2條友都似肥佬喎

轉自財經台，老貓估係咪改圖?

He is chi na憤青
唔會去日本，畀錢日本人賺

肯定

勞工處唔俾咁登

牙中食咁多嘢都咁好身材

都叫 為了游b而戰

唔使找

游B而家唔再講呢樣，佢同肥恆有地方

牙中Lin?

連政治 社會時事都唔講

懷疑佢係假游b or 獄中受盡折磨short 左

後者 機會大

老貓癲夠未

未

輸到傻咗

Agger

自從1478輸錢之後，老貓short咗

係香港賣白粉害一個人，但賣樓吸血鬼害人冚家為奴，邊個仆街D？

老貓點睇? 會唔會

[url]麥當勞一連 16 日快閃優惠回歸！10蚊兩個豬柳漢堡 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

原來sleeping dog有巨乳人妻悼念區

only one day有豬柳漢保

如果好似gta咁多武器就好

成間義莊炸左佢

冇印象行過
Where？

Wait Saint row
仲爽

怪不得老貓消失
原來隻game屌緊bus

老貓

老猫你父母點睇你掛住玩sleeping dog

老貓幾十歲仲掛住打機，唔睇吓書，唔怪得輸到甩轆

No feel
早已放棄佢

啃老

4獸齊晒腳

老猫又數錢，佢2382大賺

老貓點睇2382勁跌2成幾

蓋清D碼頭同事仲未叫大交合改8號波? 點做野架?

why drop a lot?

is your hooby

唔通叫雞 就會贏咩

叫雞証明搵到錢

老貓又比手機台D人恥笑

★有冇人知surface go可否玩gta5 in 60fps?

部機廢，係恥笑bill gate

唔算廢, 係PROGRAM寫得差先RUN唔到

普通NOTEBOOK都打唔到機啦

gta5出左好多年了，仲未追到，根本垃圾

U love 屌bus in real life

rockstar is the best

MS is the worst

至少都970先玩得順喇
一張970都三千幾

Rockstar =it
It=?

打機notebook 至少8000起

仲有冇d sleeping dog的香港背境game?

thinkpad x1 carbon play fifa very lag

rockstar need kill IT

尾行老貓版

莎木

老貓點睇有人唔信IT狗上勞工署搵工

點睇打工仔個個望打風 點知打唔成

蓋清碼頭兄弟好廢

唔夠free

最好可以週街捉女（非播片）

sleeping dog可以，但不能rape

點解老貓咁變態唔去CALL G

屌, 原來D煙又加左價, 咁貴點食

Go jp buy

Rape肥師奶？

已經食緊萬事發, 因為係最平

唔通要食支那5羊, 2蚊包

sleeping dog中環有OL

OL?

milf

老貓夠鍾繼續去財經台狙擊

175又跌

老貓點睇你自己隻又太

no eye see

【裸辭認真玩】45歲港男辭工砌模型 「瞓完砌，砌完瞓，最開心！」

老貓，你呢個訪問幾時做架？

老貓ONLY HIT J

其實amazon好多平notebook, 點解老貓身為it9要買surface go呢

就咁睇收益率得2厘唔夠, 擺定期好過買佢啦

巨乳害死一班c9

個佬俾人趕走左？

震蛋turbo on?

All G now

老貓自從畀游B飛左之後, 連阿婆都唔放過

u feel happy?

香港雞隻供應量大增

U feel happy

U always want to call

why財經台話你青山走犯

they輸錢輸到short左

老貓幾想有白卡, 綜援又有錢加

今日跌幅大成交榜都係連登仔力推果D

舜宇光學科技
90.950 -30.150 -24.897%
中國光大國際
6.750 -2.000 -22.857%
金山軟件
13.020 -3.220 -19.828%
閱文集團
56.300 -10.700 -15.970%
金蝶國際
9.950 -1.050 -9.545%

巨乳倉啲阿姐

今日特價.jpg召喚

老貓勝利日

巨乳下體

WORLD NO IT

四電一腦

四電=巨乳 VICF 飛鳥 蓋老母

一腦=腦魔

四獸一廁，（瀬屎）

蓋清知唔知財經台手足話青山有走犯事件，嗰癡線佬捉咗未?

自問自答 青山走犯CONFIRMED

蓋青坐完14日返黎要係地鐵抆耳仔

點解老猫去邊個台都畀人笑
財經台話你係青山走犯
手機台又就快block晒你

老貓想扮痴線佬呃白咭

老貓點睇啲日本人當我日本人，新加坡人，韓國人多過chi na man?

你都係中國人

I am hk ppl

老貓比人笑完走犯潛水了

似slave

老貓又負評我

老貓正評左你

見到，得老猫咁小學雞

老貓點睇牙joe出電話?

老猫有冇白卡

「買大陸股等跳樓」老貓同唔同意?

幾十歲人都唔化嘅

調查結果：對大學生最有吸引力的僱主（只列首十位）：

商科生

1. 香港政府
2. Google
3. 摩根大通
4. 安永（EY）
5. 滙豐銀行
6. 麥肯錫公司（McKinsey & Company）
7. 摩根士丹利
8. 高盛
9. 蘋果公司
10. 羅兵咸永道（PwC）

老猫點睇

老貓點睇我唔想打風

點睇老貓係財經台瘋狂開post

1. eat香港政府=eat綜援

點睇

牙中?

高登joe?

not relate to me

手機+it related to u

高登推出高登電話 $2000包電話加上網

條友有d似巨乳（佢以前自貼過）

G?

So ugly

老貓點睇個plan 兩千零蚊包上網

no interest

U ifanboy

老貓已買

巨乳知唔知hk呢幾日 天天股災？

唔知
掛住睇架妹

buy this

Chi na phone

連登綜援巴打都返工, 老貓仲點生存？
要做11.38日才能租到一間劏房真的貴

LIHKG @ Android

狗衝

Ready

好彩打唔成風 可以返工

Agger，唔係無所事事唔知做乜

巴膠老貓又再頂風作案

女子巴士上遇色狼 報警拉鹹濕中年漢 (05:39)

【東網專訊】今日(15日)凌晨零時許，一名29歲女子在大埔富亨邨報案，指她較早前乘搭巴士期間，遭一名男子非禮，她其後乘車抵達上址後向警方求助。

警員到場經初步調查，以涉嫌非禮將一名姓張45歲男子拘捕帶署，案件交由大埔警區刑事調查隊跟進。

U love ?

老貓點睇今日HSI個勢似倒升

TOXIC

鐵膠=巨乳100%

暴跌

WHY 燈 ME

老貓點睇此POST有4正評

have this

NO游B有正評

no游b none come

U no come, cow 3 will coming

其實呢段片 牙中點拍（是否用震蛋令表情真實）

透明人間

4正評=4獸

老猫你日日唱淡，你沽空咗幾多先
你要利申

not me唱淡

根本係事實

咁你持有咩，有冇買跌

1478輸曬

有冇欠債

啃老債

食人肉

total幾錢

老貓，點睇今日Bloomberg TV都學你，標題係

Tencent: Hero to Zero?

DROP TO ZERO

any牙中 瀨屎片today?

煮野條女正過阿中

牙中著到成條蕉咁

hold住 巨根

磨豆腐

又有無辜少女比老貓猥褻

老貓童年一定有好大陰影

我只有 返工陰影

和美國的關係越來越惡劣 全國將抵制 Apple 產品反擊美國

idog末日

牙中：又要含！

cp

牙中：4獸又出垃圾post

以為u love

is your hobby

老貓 成個財經台比你洗板

老貓，點睇財經台有人賣鐵皮屋「益」吓巴打? 我狗衝要咗間等上公屋，3條嘢咋，平到笑

[url]有冇人要買鐵皮屋？政府收返會賠公屋 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

青山走犯

四獸 = 四個正皮
老貓 = 8個負皮

啱數

4電1廢

老貓有冇大量收購?

已被列入黑名單

老貓點睇?

科文涉傳資料助友製炸彈 辯稱是吹水開玩笑 (14:11)

【東網專訊】男地盤科文江曉鋒(31歲)收到失戀友人電話，查問如何製造炸彈，科文其後涉透過短訊和友人討論，又傳送與炸彈有關的圖片給友人，疑協助對方製炸彈，被控協助及教唆他人製造爆炸品罪，受審後今(15日)在觀塘法院被裁定表證成立，他自辯稱誤以為友人「吹水」搞笑，他才配合。

被告自辯指，他於2010年因踏單車認識友人施漢瑜，之後幾乎每晚都相約踩單車，直至被告2014年結婚，兩人才減少見面。被告去年4至5月案發期間，除任職地盤科文外，晚上從事運輸，其中一晚他收到施的電話，查問他懂不懂製造炸彈，他叫對方上網搜尋。

被告指施說話天馬行空，加上他們不時玩電腦遊戲「GTA」涉及犯罪行為，談話內容會涉及搶劫等題材，故被告以為施的炸彈提問只是開玩笑。辯方指被告曾發短訊給施着他上山試爆，只屬隨口答，對方稱「聽日一齊試」，他理解對方是想約他聚會，他因沒空沒回覆。

此外，被告曾用手機上網搜尋「卡通」和「炸彈引爆器」等字眼，隨後又將一些圖片傳給施。被告解釋施曾問及遙距控制炸彈，他想起年幼看過動畫用長電線引爆炸彈，故作搜尋，他又曾傳送一幅引爆器結構圖給施，說：「明白個原理就唔難整啦！」但他只是引用網上潮語「其實唔難」來開玩笑，施亦明白且回覆「其實唔難」。

open new post

今日佢去財經台洗版，都唔知呢個鐘頭有冇得開post?

家下D妓者文筆真係仲差過小學生, 成篇野要睇幾次先明.

用職位去稱呼當事人真係第一次見, 去到結婚果下, 寫到2個被告結婚咁

話口未完老貓又去財經台出膠post

[url]★全城呆等騰訊業績 累港交所「冧Server」 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真係麻煩，有正經嘢唔做

老貓「教唆他人屌死氣喉」是否犯法?

不誠實使用巴士罪

財經台好似出殯咁

why多左

支那打壓玩game

巨乳love game

need die

★J慧中時間又到了（28）

開定先

need sleep & play game

Chi na唔關我事

老貓700就快250,準備cash未?

買咗通知聲，唔該

Play what game?

已下調去$50

sleeping dog

Lm

推爆先

又縮槓? 即係250唔入住

爆機save用嚟周街hit人？

捉OL

不了 below $50先

Never 50 again

老貓聽日會提早起身bin c嗎

現在已經可以

打OL爽啲定binc 爽啲？

陣間倒升呀

Binc

巨乳：當然J bus

巨乳仲敢返hk?

C9已在機場埋伏

佢會幫襯班g

斬佢條J洩恨

行飛田新地爽啲

1001

.